Netflix 你的帳戶無法在這個地點使用

有冇 Ching知點fix

你用vpn ?

冇用vpn
試過用web版既Netflix 都係一樣睇唔到

手機？ 華為會咁

iPhone X

大大隻字 你唔去問？

淘寶ac?

冇野了

已fix

直接聯絡客服？

點整？

求解決方法

樓主點解決?

我都中招

我都中

封土耳其acc

樓主開po要人幫佢但當人地需要幫忙嘅時候潛咗水

淘寶買嘅ac都會有咁嘅情況
因為買個plan嘅地方(土耳其)係同你所在地(hk)唔一樣

目前土區賬戶限制港＆越＆泰＆馬&菲＆印度尼西亞地區IP，可用台＆美＆新加坡地區IP